話好撚鐘意香港果班人 入來

話好撚鐘意香港果班人
好應該星期五6pm去一轉觀塘地鐵站迴旋處/觀塘道近德福花園

又哂一個AC

唔明你邏輯係邊 應該冇人會明